{
  "Manage Entries": "管理條目",
  "Create :name Entry": "創建 :name 條目",
  "New :name Entry": "新 :name 條目",
  "Import Entries": "導入條目",
  "Export Entries": "導出條目",
  "First Draft": "第一稿",
  "Draft Saved": "已保存草稿",
  "Draft Applied": "已申請草稿",
  "Draft Created": "已創建草稿",
  "Draft Discarded": "丟棄草稿",
  "Create Entry": "創建條目",
  "Publish Entry": "發布條目",
  "Delete Entry": "刪除條目",
  "Entries have been disabled": "條目已被禁用",
  "Entries have been enabled": "條目已啟用",
  "Entries have been deleted": "條目已被刪除",
  "Manage Blueprints": "管理藍圖",
  "All Entries": "所有參賽作品",
  "Published Date": "發布日期",
  "Published": "發表",
  "Expired": "已到期",
  "Scheduled": "預定的",
  "Hidden": "隱",
  "Draft": "草稿",
  "Deleted": "已刪除",
  "Slug": "Slug",
  "Enabled": "啟用",
  "Schedule publish date": "安排發布日期",
  "Set expiry date": "設置到期日",
  "View full slug": "查看完整的蛞蝓",
  "Apply this Draft": "應用此草稿",
  "Remove": "消除",
  "Drafts are not visible on the website until they are applied.": "在應用之前，草稿在網站上是不可見的。",
  "Save Draft": "保存草稿",
  "Do you really want to discard the draft?": "你真的要放棄草稿嗎？",
  "Discard Draft": "放棄草稿",
  "Save & Apply Draft": "保存並應用草稿",
  "Do you really want to delete the record? It will also delete all drafts if any exist.": "真的要刪除記錄嗎？如果存在任何草稿，它還將刪除所有草稿。",
  "Create New Draft": "創建新草稿",
  "Select Draft to Edit": "選擇要編輯的草稿",
  "Edit the Primary Record": "編輯主記錄",
  "Unnamed draft": "未命名草稿",
  "Notes": "筆記",
  "The document has unsaved changes. Do you want to discard them and proceed with creating a new draft?": "文檔有未保存的更改。是否要丟棄它們並繼續創建新草稿？",
  "Preview": "預習",
  "Unsaved": "未保存",
  "put the draft notes here": "把草稿註釋放在這裡",
  "Top level": "頂層",
  "Draft name: draft notes": "草稿名稱：草稿說明",
  "Title": "標題",
  "Publish Date": "發布日期",
  "Expiry Date": "到期日",
  "Entry Type": "條目類型",
  "Handle": "處理",
  "Collection": "收藏",
  "Displays a collection of entries.": "顯示條目的集合。",
  "Global": "全球的",
  "Makes globals available to the page.": "使全局變量可用於頁面。",
  "Section": "部分",
  "Defines a website section with a supporting entry.": "使用支持條目定義網站部分。",
  "URL code (slug) used to find the primary record.": "指定用於查找主記錄的 slug。",
  "Default View": "默認視圖",
  "Used as default entry point when previewing the record.": "預覽記錄時用作默認入口點。",
  "Full Slug": "全蛞蝓",
  "Use the full slug when looking up the record.": "查找記錄時使用完整的 slug。"
}